覺唔覺中共淨係派香港警察都可以輕易打贏美國

派pr公司就夠 隨時可以屈埋侵侵係五毛